曾蔭權出獄 他的前世今生 part 1 〈蕭若元：理論蕭析〉

有乜好笑